+++
date = "2020-04-09T10:00:00+03:00"
title = "Паучиха"
slug = "spider-queen"
+++

Приснилось, что мы герильей едем на круизном лайнере. Делать там особо нечего, но есть автомат с видеоигрой (одной). Там можно выбрать персонажа — человек или гигантская паучиха. Действие происходит внутри этого самого лайнера. Если ты паучиха — надо разводить паучат, пиздить паучих-конкуренток и всяких жуков. Если ты человек, надо ходить по лайнеру, выполнять всякие квесты и в том числе играть в чгк. Запомнил один из вопросов: выносят два корейских супа и спрашивают, как по-корейски суп? ответ — «гёпсаль»[^1]. Мы в основном катали за человека, а Рузель нас обсирал, говорил, что мы скучные и надо играть только за паучиху.

[^1]: справка из реальности: это неправда, мой мозг взял это из слова «[самгёпсаль](https://ru.wikipedia.org/wiki/Самгёпсаль)».